17k買樓

17K 買左 彩興苑
而家居屋大跌
點好
供得好辛苦😞

等班人抽唔到新居屋之後就會升番

樓價即使跌90%, 只要你份工保得住, 銀行唔CALL LOAN
你既日子都係咁過, 分分鐘通縮你食飯仲可以俾少$2

哈哈。心理上供得辛苦姐。

唔同你四年前六千蚊買部iPhone6，宜家一千蚊買到你又話後悔買早左咩。

17K買樓?

logo?

供幾錢？

自住嘛